想搵黃色既倉鼠用品店

我搵到一間 叫紅潮 red tide
但係因為佢主打日本牌子 我隻倉鼠主糧係oxbow
呢間無得買 想搵下有冇第二間黃寵物店有得買
唔該曬
最好有得online 🙇🏿🙇🏿

Qpets係藍嘅？

唔係好搵到佢地黃定藍 似冇出過聲
想優先幫襯左啲黃店先
Btw thx

ro-la the pet hotel
otakurabbit_shop 御宅兔屋

thx🙏🙏🙏